李卓人「歡迎大家返轉頭行多一次，無限LOOP」

多謝李卓人響應本人6月既呼籲，
4：43分蘋果LIVE「歡迎大家返轉頭行多一次，無限LOOP」

我由6月9號已經叫大家再行，等條龍尾行極都唔完， 依家多謝李卓人認證，齊齊行多轉，去谷爆維園佢

三百萬人大遊行

李卓人好野

藍絲：人數減半

是但啦， 我知道唔係好多人響應嘅啫
行一日都咁撚攰。
有人行多轉充斥下個場面都好 多得一個得一個

我覺得唔洗講出口

Push

唔講有冇人做先。
起碼如果想贏人頭嘅話一定要有一班人咁樣做。

Yes, on9 Sir

黑警走啦你

弱智 我地有需要？

繼續迫爆佢！

OK ok我哋唔需要，
兄弟爬山各自努力

都未去到維園

GouAng sir nei xie jor 出le, nei d monpo tongsi you cap toe dim suen

每次都岀現

比藉口人地話有水分

唔好打開口牌啦

Are you working now on9Sir

出現又冇乜所謂既， 提防呀我講啲言論姐
要解釋我一早已經解釋咗

至少我至今講嘅嘢對得住天地良心
對得住大家一班巴打兄弟

咁會比人話違反不反對通知書

我哋受訪既人口講唔聽，但實際上要行多一次

警察公佈完嗰條數，我地次次都俾人話有水份㗎喇。
最緊要係民陣嗰條數死人燈籠都要報大佢

咁有人想返多次維園集會又係佢哋嘅自由嚟㗎喎

利申
已Uturn

一早話咗樓主係鬼
特登整個位出黎比藍絲入

港島一日遊
鳩兄今日唔洗當值？

1638 #中環
隊頭已到達遮打道行人專區(舊立法會外)，嗌咪人士表示已到終點，呼籲大家散去，也歡迎集會人士再次走入維園。
#蘋果

入黎就係想睇呢張圖

屌你推翻政府先講啦
又拎人數打飛機

鳩sir

係撚我講呀？

1638 #中環
隊頭已到達遮打道行人專區(舊立法會外)，嗌咪人士表示已到終點，呼籲大家散去，也歡迎集會人士再次走入維園。
#蘋果

鳩sir今日係咪真係出水炮車
堅射?

我真係唔係警察， 畀人屈啊， 我即日已經開POST解釋咗，有興趣嘅話搜尋我嘅post

連登派出臥底

我都係咁諗

據我所知，落雨係一個出水砲車嘅好時機。
有啲嘢做咗都唔覺

Yes sir!

大把人連地鐵站都出唔到，點行多次

你點影的？

你點影的

我真係無本事行多轉，人迫到仆街，行左入商場reload , 啲冷氣軍師又屌人入商場，拎住把遮人又迫乜都做唔到呀

好多人喺灣仔天橋落番地下反方向再行！

香港人bravo!

塞咗兩個鐘仲喺銅鑼灣

警政金鐘入口個大堂

行完嘅先算啦
最緊要條龍玩到 八點都未完就有機會超過上次200萬

鬼。根本行都行唔到，點loop

返轉頭囉

樓主係克警，想出口術話我地唔夠人數，大家用不推文回覆去屌9佢

謝謝

洗撚行多次咩

阿蛇你好

唔係我講㗎大哥， 咁隊頭真係散緊吖嘛， 叫你唔好返屋企住啫。 返去迫多次維園有乜嘢問題

1638 #中環
隊頭已到達遮打道行人專區(舊立法會外)，嗌咪人士表示已到終點，呼籲大家散去，也歡迎集會人士再次走入維園。
#蘋果

有冇link?

李卓人呢d政棍又做show
之前d運動又唔見你黎

唔係我講呀

1638 #中環
隊頭已到達遮打道行人專區(舊立法會外)，嗌咪人士表示已到終點，呼籲大家散去，也歡迎集會人士再次走入維園。
#蘋果

唔係你講唔代表你要出post

我當你唔係鬼都好，你依種行為好唔要得，點解要做埋啲藍絲行為

因果由國, 容港治己

收嗲 每人只會行一次
真三百萬人

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

我即日已經解釋咗

果然係職業精算師

藍絲有幾可會行多一轉呀
收咗錢坐地鐵走人啦

我哋嗰班熱心嘅人真係希望多啲人行出嚟
多一個真係好多

黑警halo

我都話我唔係
［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

幾時影架？ 無哂啲2米水馬嘅？

係

係啊，泛民正仆街，一票不投泛民。

禮儀廉：分化成功，下次立法會又係我地話事

唔係我影㗎， 中學舊同學群組收到

落雨，天也哭了

上天憐憫香港人， 唔想大家咁熱

落雨喎，係咪舊圖?

收撚皮啦 屌你老母閪

識玩

已經翻翻轉頭等入維園

6月果陣的，我即日解釋左了， 我真係唔係警察， 我好多年前已經反警察。 我自己個facebook好多人有follow， 好多人都知道好多年前已經係反警㗎啦

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

根本行唔入，香港人真係好堅，人源源不絕

入嚟就係為咗睇呢張圖鳩硬sir今日ot三糧和唔和味啊

推

可唔可以解釋多次
可能有啲人miss左

屌你老母唔好玩，塞撚到行都行唔到仲掉轉，李卓人個腦生屎？

黑警我屌你老母

我即日解釋左了， 我真係唔係警察， 我好多年前已經反警察。 我自己個facebook好多人有follow， 好多人都知道好多年前已經係反警㗎啦

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

佢係生屎
利申：佢係大支那膠

你依張舊圖黎 屌你老母
分化撚

屌你老母死黑警

818

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。

咁撚樣擺到明同人講要造數

哇，原來佢係犬來，虧我仲由舊登睇佢到而家

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

鳩sir近排咁撚得閒開post,唔洗做咩？

唔該巴打

咩人黎？

之前落雨又話人撐警行動次次落雨
今次落雨又話個天憐憫香港人
真係任撚你up

跟本唔需要已經好多人

假架
我即日解釋左了， 我真係唔係警察， 我好多年前已經反警察。 我自己個facebook好多人有follow， 好多人都知道好多年前已經係反警㗎啦

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

究竟鳩硬sir係咪犬

2點入到去 6點先走到洗乜充人數

行唔到轉頭,太多人

依啲嘢自己決定啦
當係show香港人決心都得嘅
藍絲點睇已經唔重要
重要係國際點睇
咁多人出嚟行都入依啲位嘅話都係得奶共報先會做

明嫁啦

估唔到係警犬
呃得我耐，屌你老母

好啦係咪唔係好重要信你

鳩蛇唔好打我

Tiu

on99李卓人

行多3轉就有900萬人

民陣冇遊行
去完維園就行去最方便ge地鐵站搭車啦

正係好撚難頂D 廢老豬隊友 ！

屌你老味 ！ 文滙太公之前話616 有人行番轉頭先有2M 人

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚 )

咁直接

有巴士唔停銅鑼灣直到中環，好多人行番去維園開始

10點都未完

dllm 李卓人收嗲啦

上環好多狗，調轉頭行返屋企 “姐"

係維園仲未出到去呀，點行多次呀

入到去先算啦on9

想行返轉頭不過行到去中環已經好撚攰

🤣🤣🤣🤣🤣

轉撚到頭咩

你發誓仆街死冇用，你發誓生生世世做中國共產黨治下嘅中國咁我就信住你一半先啦！

廢人講少句啦

BTW, 張相你點影㗎？

你快撚d去死啦黑警

Hi 啊蛇

咁都得

鳩硬sir都唔識？
樓主黑驚嚟